上淘寶買防毒面罩支持下場

哩款得唔得，買一箱送去物資站

push

無人知道

要來老貨, 呢啲係俾人放係廉價炮房度做樣用

有芯果d好似係受管制
但冇芯又冇咩用 到底可以點做